Dogecoin 今天勁升400%

🚀🚀🚀🚀🚀🚀
又升天啦

最後機會

gme效應

香港點買

poloniex
買bitcoin先

0.03 入左幾千蚊

好快升到$1000

Yolo

Yoooooloooo

係咪要炒上10cents?

呢隻野咩事升

700% 痴線

係1蚊

上0.07先

Elon musk加持?

幾分鐘後已經升左700%

WSBs 炒起

正

高處不勝寒

900%

用咩crypto wallet好？

Gme賺唔到既，我要係到賺返

我都係0.035入左貨
果陣見到一路徘徊0.03X
差D嚇L死我 以為玩完音樂椅子

當初點解會入
好多閒錢?

上面位手足幾千蚊
我淨係入左$1 支持下手elon

-2900%

$1鎂？

鎂？

唔太識
Dogecoin有咩selling point

係

想問DOGE同GME個關係?

Reddit野

幾千蚊打份工都儲到啦

0.02已持有10000粒食花生

佢地諗住炒到上幾錢？

己入3皮

$1

What Is Dogecoin?
Dogecoin (DOGE) is based on the popular "doge" Internet meme and features a Shiba Inu on its logo. The open-source digital currency was created by Billy Markus from Portland, Oregon and Jackson Palmer from Sydney, Australia, and was forked from Litecoin in December 2013. Dogecoin's creators envisaged it as a fun, light-hearted cryptocurrency that would have greater appeal beyond the core Bitcoin audience, since it was based on a dog meme. Tesla CEO Elon Musk posted several tweets on social media that Dogecoin is his favorite coin.

How Do You Mine Dogecoin?
Dogecoin differs from Bitcoin's proof-of-work protocol in several ways, one of which is by using Scrypt technology. The altcoin has also a block time of 1 minute, and the total supply is uncapped, which means that there is no limit to the number of Dogecoin that can be mined.
You can mine Dogecoin either solo, or by joining a mining pool. A Doge miner can mine the digital currency on Windows, Mac or Linux, and with a GPU. As of 2014, you can also mine Litecoin in the same process of mining Dogecoin, as the processes were merged.

What Can Dogecoin Be Used For?
Dogecoin has been used primarily as a tipping system on Reddit and Twitter to reward the creation or sharing of quality content. You can get tipped Dogecoin by participating in a community that uses the digital currency, or you can get your Dogecoin from a Dogecoin faucet. A Dogecoin faucet is a website that will give you a small amount of Dogecoin for free as an introduction to the currency, so that you can begin interacting in Dogecoin communities.

How Can You Buy Dogecoin?
You can buy or sell Dogecoin at any exchange that offers the digital currency, store it on an exchange or in a Dogecoin wallet, and tip Dogecoin in any communities that accept Dogecoin. For the latest list of exchanges and trading pairs for this cryptocurrency, click on our market pairs tab. Read less

用緊binance

要用咩app買？

升到$100

再入

我萬4 粒

今朝本身諗住入1000u玩下,點知自己禁左1000dog仲要到我賣果刻先發覺

有神快拜

Diamond hold 呀

之前買左500蚊試玩而家3K但都唔識賣，照放係到算

尋日0.01已經升左好多，我都唔敢追架講真，之後先發現係wsb加持，不問價入啦緊係

就快0.1了，$1見

其實諗都諗到點解會升

1. Wsb 加持
2. 琴晚gme 單野之後啲人會反思所謂嘅美國”free market”, 會有錢流入嚟crypto/blockchain 概念
3. Elon papa 加持
4. Doge 咁可愛點解唔買？

點買

係咪得Poloniex 買到

想問係咪要去FX trading platform 先買到？

買幣問題一律建議binance

用邊間買

Next bitcoin

去中心化既重要性尋晚好嬲好嬲

Binance (中資) 都得

入唔到錢

手持30萬粒

Funds are safu

去C2C 區搵人做買賣，用FPS 轉帳就完成

之前買落？

恭喜

0.01果陣btc 轉晒過黎

冇期貨垃圾

有少少貨喺手，無啦啦又pump既？

用信用卡都買到

仲有無得炒😂

岩岩入左

cash out 唔到都唔係你

搞搞佢好喎

回左dd

係咪要搞晒身份認證先得

宜家再入有冇機

有無話邊間邊張先得，我試左幾張都話入唔到

上落好大，自己衡量

我都係

又上返

SH到一蚊

Citi一定唔得
我用bea買到

好遠wo

Haha 我0.002入😂

係囉，gme5蚊睇500蚊都上到

信念都唔同

Billing address 係咪唔洗填實際地址都得😂？

我係hsbc visa

Binance未做驗證係咪買唔到？？

幾年前買過 唔見左個wallet

佢未驗證你個樣就買唔到

有冇人用過binance 匯番現金走要幾耐?

用CTC 有fps即時走到

我頂佢個人臉認證一郁個頭已經fail
而家要等24小時

要人臉識別先得？

係咁驗證失敗喎，咁垃圾㗎

大家點買?

Binance - FPS 轉 USDT 再入？

我係用手機開，要開相機影住個樣，聽佢指示open your mouth咁

點FPS 我見佢得 credit card?

我一次就得wo, 有問聽佢指示，燈光要足，唔可以有帽/眼鏡個d?

之前elon doge果期買左幾百蚊玩下

係，慳返手續費

D COIN係咪要轉來轉去先換得返錢,
幾個月之前入左少少, 要首先入BTC, 再轉做好似USTD, 先再轉到DOGE, 轉走係咪又要咁?

買左幾十蚊美金閒錢
睇到post先知變左幾千蚊港紙

宜家買是咪太遲

fps好似要搵到人p2p

上看1蚊, 依家7仙咁你話呢?

但認證完個樣就即刻買到？
我up咗身份證，認證完個樣，跟住佢話審批中嘅
等咗成兩個鐘都未搞掂

係咪等佢認證完先買到？[img]

出入都係轉成usdt 先，不過市場有Doge/usdt btc/usdt

已經企係燈下面無戴眼鏡㗎啦喎

可能太多人申請，我尋晚凌晨開好順

點拎錢出黎？

巴打諗住幾錢放

Binance same situation here

唔洗驗證都買到

點買？要驗證

點解我無呢版

上面個個id&face verification唔係要認證咗先買到咩？

所以我等緊

入錢一律建議c2c

U本位合約已經開唔到DOGECOIN 仆街

唔洗的 啱啱開即刻買到 id&face係加大額度 睇清楚我張圖

等人踩人

咩APP黎師兄

你用自選區？

建議開ac 用人推薦link, 大家有傭返. 每人10%

SH 1 蚊

最少下個星期
GME 出9招， 大家轉買DOGE
GME成功， 大家9買DOGE

利申： on9仔

咩app

幣安

其實一直唔知 c2c啲賣家走數點算

係咪一定要用credit card入金

thanks, 係咪信用卡入錢買？

佢有申訴機制，由平台客服介入

買唔到doge coin喇 幣安
唔好浪費時間

C2c 用pfs比錢就得

走數唯有揾客服，我搵開高成功率的買
真係怕的就信用卡，但係食水深

我又貼

開唔到新合約了

點解既

唔得喎

有無人仲等緊Binance 個身份認證？

我個app唔同咁， binance?

Yes binance

都係要等驗

啱啱我開到喎

但佢得btc買

等認證要等到2月8號

你睇清楚先啦

binance 但係p2p應該要實名 唔知要搞幾耐 依家好似好多新手入場
btw code here: KY65X50V (10% fee off

下..我唔得既...

me pending

忽然多左咁多新手

下一轉肯定係炒dogecoin

memecoin都有得玩

我禁左自選區得btc eth個d

Elon musk加持

我見到你話唔得 之後我試下 一開即刻輸錢 驚撚到我。汁少少即刻走算

月球見

個個都心雄 係gme執錢咁

今朝玩左幾轉 岩岩想入入唔到

邊度有得買

如果係 binance 入左錢入 HKD
係咪要等身份驗證過左先轉到去 USDT

做乜鬼買唔到

cls肥死

又貼條有reference code既link出黎

嗚
尋日0.011放左

今朝10點到而家

Troll 黎
而家乜都pump dump

點解唔同樣咁既

慘

要轉hkd

binance 支app

細細地買左幾舊水玩下

同現貨有咩分別

玩倍數, 輸左成個倉可以歸零

學生入左1000個

一定要 visa? 我見有3.5% fee

Binance仲未開到有無其他選擇？

theme姐

我只見到doge/btc
要先買左btc再買doge?

之前bc已經賺左6萬幾

似 wsb gme 效應

啱啱試賣成功左
dogecoin賣，收usdt=>
transfer usdt to p2p usdt=>
c2c賣=>
fps 收到HKD

我deposit左港幣,咁點先用到個筆錢買doge coin?

手續費大概幾多？

Fly to the moon !!!!
買doge coins !!!

牛牛

+1想知

c2c market 轉做usdt 再用usdt 買

最簡單咪啲本轉哂usdt
再現貨拎usdt買dogeusd

轉doge/xxxx = 其他貨幣

禁左一輪終於得左..入2000,已經淨係1880

試左幾次都入唔到錢

個市再癲到咁我副身家分分鐘今年過到1000萬

千萬富豪上連登

搭單問 如果我要usdt cash out返hkd
係咪要放上去賣 然後等其他人慢慢一單一單咁轉數快比自己?

睇你賣幾多
我細額一單就搞掂

same

c2c啦呢啲手續費貴到弱智

c2c fps過數買usdt再買doge

大家用咩買
Bitfinex好用嗎？

binance

中資仲有無其他選擇

係入錢落binance再買抵,定同user trade 抵?

Coinbase 美帝野

巴打用邊個platform

唔該哂

宜家總有得炒？

係咪要過左審查先求教

可以用Trust Wallet，幾乎咩幣種都Support：

手續費咁貴
入錢嗰陣係咪都係咁貴

跌左小小
再入

P2P 唔會收你手續費

信用卡買搵笨，c2c fps買唔洗手續費

點樣C2C買

Bitcoin 2.0

佢有一頁係叫c2c買幣，你用fps轉錢比人買

我過咗半日都仲等緊

講晒點做：

真？

而家7.72買到，放都係7.7放到

咁上面巴打點解轉轉下2000得返1880
即係用binance個p2p system 直接搵人買好過？

用Credit Card？實貴

點轉現金？

收皮啦屌你老母

你可以賣返俾C2C上面既商家，或者香港你上網搵就見有啲OTC舖頭收，不過果類會食水深啲

咁都想賺referral
收檔啦

你用c2c搵香港賣家買穩定幣（例如USDT),當係換美金。FPS / bank transfer. 過左數賣家就會放d USDT比你，零手續費。
然後用啲USDT買其他幣

唔該巴打

pk 0.068買 依家就黎0.05

玩完？

好心你地咪撚成日即日入 然後即日趺左少少又叫晒春咁啦
你呢家係投資定投機啊買左即刻賺咩
前者實有升有趺架啦 後者就抵死架啦

想問下未認證係咪唔可以經C2C買?
home冇得揀

群魔亂舞,
大市 top 喇掛?

講真你地認證得黎都要等下一水

跌
再入

收割

買入1930hkd,跌到得返1300hkd

頭先仲要on9 用左credit card入錢

(p2p 買多10000HKD 既 ustd 玩下)

巴打有冇整埋cold wallet
但咁樣出出入入是咪晒鳩氣

不過我都想整定先
想知有冇邊個好用
睇緊exodus

想一兩個鐘甚至一兩分鐘放嘅話
是但搵隻牛熊一野扑落去算啦

頭先0.04 入到就fat fat

唔跌點升呀
GME都唔係1日搞掂啦

講真 係投機

投機就預撚左 TOTAL LOSS 啦!

又上漲返

SH啊啊啊

頭先跌到0.04 有幸入到

Doge 只可以用btc買？ 可唔可以直接用usdt交易？

Dogecoin 點提現傢？

可以用 usdt

以為自己入左,點知入唔到

有冇人分享下Coinbase同Binance 嘅分別
邊隻好啲

真係唔好斬住
大針殺槓桿係幣市特色嚟

想問下幣安未認證係咪唔可以經C2C買?
home冇得揀

係
c2c 一定要做kyc

買得都諗住係玩下
呢一皮野擺幾年睇下會變成點

我睇到就係. 我都等左成半個鐘都未認證到

靜啦。屌

唔可以啊

binance 好撚慢

傻散真係傻散。等左半個鐘係到叫春

特價時段啦

等三日啦
依排仲要多人開

入左 5000@0.055

Best price 啦大家
啲鬼頭訓曬教 起身就一定dump

點會唔洗 你要交住址證明㗎喎

賣做usdt再c2c賣出 fps收錢

跌到

鬼佬訓左教姐
聽日後日你就知

特價時段

0.047了

唉高位加左倉，點解咁傻仔
SH!

立體進攻

特價時間

小心啲啦

Dogecoin 一dump, 走都走唔切

又係時候再入

傻既先炒呢個

同問

正 有位再入

Coinbase多數係俾美國人用

Coinbase會方便啲，佢用Token Swap模式，Quote個價俾你，好似無額外Fee，但Binance就行Orderbook模式

巴打，成件事好明顯係投機
分唔清件事嘅本質好大鑊嫁…如果好多profit建議你儘快抽返個成本出嚟，如果唔係輸到褲都甩呀

Binance無王管（Binance US另計），Coinbase有美國SEC管

唔好訓身就得啦
小注買預會無晒其實無問題

呢個應該係OTC 嚟架喎
coinbase 無orderbook trade 咩？

買乜都唔好訓身啦

down 左crypto唔識買，有無教學

WHY NOT GME?

ur name so creative

同上面講 我連CRYPTO WALLET都無

係咪特價架，好似唔識升咁

各位接盤了？

預會無晒,當玩下

買左6xxx,跌到得返4000

升完了吧
我成功高位接左

kraken 夠有
琴日咪又唔比人trade doge

應該散水啦

0.07

人踩人

跌到停唔到

Coinbase Pro

就係有王管，然後個王唔俾你Trade 呢隻野

有冇咩係可以即時買 唔洗咩認證個D 19野

點解我可以0.06接到棒

怕乜 仲有大把人hold

定D黎啦屌
今朝咁升法 梗係要回氣
美國佬又訓哂教
過埋今晚先啦

我都係是但了 當睇戲

等Elon papa講野啦

唔好睇個市 每朝起身先望

好鬼大波覆,呢秒0.025,下秒0.05,下下秒又0.03

Crypto係咁
你睇得多就慣

當買左希望，銀碼唔好大，有壓力就唔好玩，攞黎辛苦

第一次玩crypto,當交下學貴

無錯
玩Crypto就係拎10%本金以下玩下就好
你一驚就會輸

上reddit狀下膽
個個入幾萬鎂-幾十萬鎂都未驚

上緊了

嗯,都係拎買部電話既錢,擺一兩三年睇下會點,輸晒就當跌爛左部電話

有冇link

thx bro

聖誕前買左而家好大壓力

好耐無睇過doge 既meme
好懷念

勝左幾多? adore

隨時聽日比到首期

平均0.007

最好睇埋 r/dogecoin

coindesk同binance個現價爭好遠

高價試過0.07

thx

高價到過0.08

驚定力唔夠走左

睇埋星期6先啦

等埋SS

而家走都係食幾餐,買一兩部電話
遲d走可能買層樓

咩係ss

美元黎?巴打大戶

成1粒BTC

成本係幾多?

粒幾btc 應該都係啦

係，跟呢個post買😂

又v返上

就係咁先有壓力

我覺得保守0.2-0.3一定上到

0.007

又跌 上落大撚到

牛牛係咪買唔到

買入價幾多

Crypto 10% 都正常，唔算好大

老散們岩岩先入坦場,最少上0.1呀

怕咪放番啲本 然後等

都仲未係戲肉

放返d本都係10%乍

等埋gme ss就開始拉doge

GME 搵到就all in doge 再玩過

新手就咪撚學人玩啦

升到1蚊真係一層樓

升到十蚊咪十層?

我都係新手,一齊黎啦喂

巴打話快就binance

或者Coinbase有美國SEC管

有無平台總評
想正經入返啲

利申
以前只用過LocalBitcoins

屌你有心玩就追下post 啦

仲有700 ustd等緊撈底

hodl咗3年

我淨係用過binance所以講講先廢事大家好似我咁中伏

唔好禁deposit入錢(信用卡),手續費好貴 ( 我都奶左70蚊野)

首先去 p2p 交易 同人trade utdc ( fps比錢)
然後去錢包到過左d utdc去自己戶口
就可以拎去買doge coin

補充下
p2p最好揀個有✔既
雖然可能匯率貴d
但有返d少少保障

巴打發左達啦

Robinhood

0.07入左D，未驚過...因為個本都係之前賺嘅

儲錢買

又搞到跌

最大操控者

Average cost 0.07

Elon Musk Twitter發功

輸左三萬......食飯見佢仲加緊500%

thx bro

岩岩又入左一皮

就拎呢兩皮野黎買個機會

佢地幾時死

你買好多? 高位0.07x,而家先回到0.05x

我等啲錢過兩日settle好曬就唔撚再用Robinhood
On99

個binance咩事
人臉識別
證件相

頭先0.07，0.08個陣 個價唔郁 robinhood話係服務器出問題無眼睇 一秒個價都差好遠robinhood可以成幾十秒個價都唔郁

入左廿張mara call option

kYC 間間都係

一野由0.07 跌到0.05

binance係咪死埋ser
買doge話成功完都仲係見唔到自己有貨
都唔知買左定冇買

D人轉左去炒bitcoin

係咪凍結左

唔會再升了，papa Elon都轉咗場

老豆唔好走啦

真?

人講兩句
你就驚青
定啦 今晚11點
你咪知有無得升

買左個d就唔放架啦,岩岩入左錢唔知撈唔撈好

0.04可以撈

咪係囉 elon 佢上次講doge
係12月20號既事 之後佢都講過幾隻啦
轉場晨早就轉左啦

同埋會升係因為琴日robinhood ban左鬼佬買doge
啖氣點會咁快就完

最少玩埋聽晚

逃生門得咁短?

個款似玩完

一沉百踩

樓主出嚟收割先send貼出嚟叫你地入場

真 無腦short鳩佢

0.035

玩完了

ching入幾多

一皮到,輪緊2500

唉早知唔好咁貪心，今朝0.07個陣放左佢啦

我都係喎 我預呢筆錢一係輸曬 一係變萬幾蚊usd

會升架

睇長遠啲啦

0.04拉鋸緊,究竟美國佬訓醒係抽高定瀉落去

佢地訓醒= 升
REDDIT 仔, twitter 友好多都係SH 份子. 佢地目標價係$1

望就咁望

點解係睇11點

Gme ss

同埋香港時間11點
美國先岩岩起身
尋日都係11點先開始爆升

睇埋美國佬今晚點先算。$1就唔敢期望，如果上到$1，佢個market cap同bitcoin差唔多，係真的話bitcoin應該到時都一齊升到癲左。

升到0.8當逃生門算

有冇人講下binance點買最抵？見佢好多方法可以入錢

c2c 買usdt 之後買doge/usdt

2豪都好呀..

0.1 都覺得有啲難

真係升到毫幾應該會忍唔住放

依家美國先3點
你等多3-4個鍾就知

當年一出挖左550000粒, 等左7年上到0.5我都收貨

可以退休

唔好癲啦

美國依家有得買番GME
仲點會買dogecoin

binance批戶口都幾撚耐

本身好快 我果時15分鍾開完
係呢兩日成堆一齊開先搞咁耐

係囉

FTX 十分鐘內

係咪姐係p2p

binance個介面我鐘意多啲

我啱啱先做verify, 仲要等幾耐？

等左兩個鐘終於得

小注500

神秘力量 美國手足冇放棄我們

0.044 bought the dip

Me too

第一張圖 法幣交易已經係

果條大棍肯定係亞州狗做，亞州狗係信唔過

0.04 加咗貨
信Elon 爸爸

支那狗就係唔值得賺錢

其實少擔心
Elon 轉戰Bitcoin
會唔會搞到dogecoin 炒唔起

呢間用信用卡充值會唔會當現金透支

佢會當碌卡

elon個幾月之前講過下

有冇得好似買股票咁限價㗎

一吋仲係妹下妹下咁

💎🙌🏻

已經入埋usdt可以買了

唔會 不過手續費貴

共進退
一齊渣Tesla

3.5%

Gogogo

推呀 有達一齊發

所以我而家睇緊用fps會收幾多手續費

冇手續費

搵緊點買果時個價已經0.048到0.055

我個dogecoin 數唔夠6400轉唔usdt 係咪無得搞

0.057

唔明

上呀
In Elon we trust

數錢數到

入左少少

開始上返

美國果邊起身

希望今晚上0.1

由輸30% 變勝30%

咩意思？

Gogoogo

再買

講左夜晚會升

0.3個時唔敢追

今日下午半個鐘內搞掂

0.03

無計
過左去 由佢啦
總之SH到聽朝 睇環境再打算

兌換個到，兌換同直接買賣有咩分別，新手一個

聽日就變0.1冇追 因為已經0.2

抽到邊份批邊份

坐火箭gogogo

依家仲點緊火

衝呀 坐左成日就等你地美國起身

等左成個晏晝
睇隻佢升入唔到

有啊 全部一樣

d usdt係第二間個到鎖住左 錯過左班車

掉返轉買

input usdt 買

0.04個陣無追到

0.0669

入得太少

未批戶口用唔到C2C
可唔可以用信用卡入錢玩住先

上1.0!!

新手入左3000dogecoin

唔知呢不過有手續費

預左未入先輸3-5%咪得，但好似晏晝咁如果你覺得係入市好時機咪適合

見有巴打講binance us 就咁同binance 有咩分別

炒到變首期

美國，有SEC監管，佢要拎個牌同第二間公司合作先可以Serve美國客，唔關香港人事

binance 仲有得margin cls

我多你少少 8000

咩事

最後入市時機

930就飛

試咗未認證都係入唔到

起飛未啊自己又衰貪心開咗long 俾我走啦

無乜郁

跌

gg

仲未驗證到

完。

玩完

唔洗買啦

吹緊風話星期六日會升 因為無股票炒

平時星期六日係最撚靜

邊度吹

今日睇住佢升165%～426% 最後都係無買，風高浪急同賭博一樣 不了

Stocktwists?

仆街Robinhood

0.038

守唔守得住大約0.038

玩撚完了

一陣用少少profit buy the dip

Free fall

點樣買

琴日我在山頂 0.07 好在買咗小小500港幣

均價0.046938都係六百幾蚊少少哋玩吓
睇嚟要擺勁耐

玩完 好彩入左小小

買得15蚊美金 而家得返10蚊

除左BTC/ETH之外其他coin都係pump and dump味濃

買左5000個當係去個旅行

仲有跳水表演睇添

其實依家係RH block 左instant transaction 先至搞到d 人買唔到。 如果唔係all in 咪不妨放係到過埋個weekend 。

利申, 輸緊10k

如果每個月都有一次火箭表演睇。
今個月高位。下個月低位呀

仲記得月頭話.01x早知放啦。宜家.01x做左低位
今個月低位。下個月高位

今個月高位。下個月低位

輸緊5k 照擺

起碼都坐到過埋weekend

隻係Gme俾robinhood 禁買入之後d人發洩性bump上去
入dogecoin既時機起碼都要等Gme玩完

想問吓x10 x5嗰啲係咩嚟

24hr x5 x10

月頭果陣真係高位

所以買doge最緊要有信念。好可能變crypto既Tencent

Ching 係邊度㩒出嚟

Coin入面就有，發掘多d個app

發掘左兩日 搞咗好耐先入到錢
又唔知咩挑戰賽 以為自己down咗打機app

唔係好門咩意思

尋日下午等到依家都未批個身份認證

要有信念

strong hold緊 faith

1月頭0.09入左2000個當買六合彩

0.03應該都幾穩 如果穿埋0.028就仆街

高位都升過七八倍

0.009入完都冇理, 尋日開返見到0.08都O左

Dogecoin 用咩買？

Guys share with friends. Join the telegram Group
Lets pump for $1. Ride to Moon.

得返0.026

唉屌

月頭入左$50美金
升到0.07 拎左$1000hkd走
淨底又繼續擺

$50碎銀掉落去都有錢執

點買？

Elon提過dogecoin起碼4次佢真係好中意呢個幣

個圖次次都高位出貨樣，
等低位有人接先算

買dot 好過 起碼可以ff下web 3.0 social media based on 佢

今日又升

Use my referral link to sign up for and we both get $25 USD 🙂 you can buy dogecoin here

今日應該上到.06

sh

又派貨

終於跌完

狗狗gogogo

幾日都未認證到

SH

Dogecoin 五年升左超過 20,000%

0.03上到0.04

狗狗開始發力

200x

你地用乜平台做交易？

Same
早幾日.02x想入都冇得入

今次上0.1
之後落後0.05 妹

今日好似幾穩 等睇鬼佬開市會唔會上返0.05

今朝係XRP 同Doge之間 揀咗入doge

到XRP升
0.74空咗

Reddit Doge 班友好正

1個鐘後準備short 爆XRP

0.042

binace拎錢出黎基本都係要p2p?

Yes 或者 用出面啲drawer company 但要比手續費

豬死了

坐下啦

想問係咪c2c 提買入然後 轉數快過錢就得
啲港美匯率個啲係咪佢會自己搞掂的
定要我自己轉左做美金再匯過去
thxxxxxxxx
同埋想問埋 有無手續費個啲

唔好問我
平時洗開美金

直接買usdt

但點樣轉錢
我銀行得港幣 例如我要買50美金
咁我應該自己計好匯率 比番咁多港幣佢
定用銀行 轉左美金 再轉數快比美金佢
同埋 用轉數快轉去啲外國銀行 有無 手續費
利申我用中銀

你買usdt係用港幣就得 人地會開個價 例如7.75=1usdt

屌 睇到了
原來我一直提左usd to usdt
btw thx

elon musk幾時肯講多句救救佢

佢收左口啦

又升

上0.1！

靜啦 SH DOGE

已講

瘋狂上

elon多謝你

0.1

次次都係靠Elon musk 做catalyst

中午忍唔住TP左小小 根住而家火箭

0.056

Thanks Elon!

上呀！

今次肥撚死

直上一蚊

連出幾個post,今次起碼都上返0.08先啦

屌TP哂先狂出post
又話off twiter

比人hack 左？

人民加密貨幣

又出POST

No highs no lows, only doge

老老豆豆 依家入手會唔會太遲

等佢跌小小先

狂出Post係咪想推上一蚊

屌 0058入左

香港用咩買？

而家走好無

真 0.058入 少少絕望 新手

屌0.05入咗

又係時候食定花生睇連登仔食蟹貨

佢又有新post 唔知做乜勁

俾人hack左似係

可以走番出嚟了

我0.012入到而家日日都練緊膽

ching 0.06x 都唔放 respect

想知升既原因係咩

elon musk 出post

小注求飛天
利申0.028入

入咗500鎂 諗住跌咗就算 點知廢到日日mon撚住 而家賭下佢上到0.1就走

屌， 我係真燈神

0.33入 0.4同0.56走哂

there is no limit to the number of Dogecoin that can be mined

心血少啲都唔得 啲美國佬訓醒會點

今日會升幾多

0.046入左5000蚊HKD

人民超市

可以係邊買

返家鄉了

想知大家用咩平台買

高j左 0.0523

0.054
等美國佬起身先算,上次好似都要幾個鐘先到最高價

Binance 壞壞地
屈尻我食貴貨

上次係第二日既中午十二點係最高

靚價，入貨啦！！！

0058入 0047走 0050入 而家0048
一買就跌 一賣就升

新手一嚟就預啲咁既事 係好定唔好

今次有計劃既

唔駛落車，buy and hold 啦

上次佢條狗帶已經中過一次招

0.583

set左oco $1 40% 0.8 60% 0.35 100%

短炒梗係大波幅，買兩萬長揸幾年分分鐘夠買樓

我都新手，呢排最大教訓就係要俾耐性

而家先$0.04，幾時先到$1

一枝大陽足以 我諗緊既然唔差個舊錢不如SH

上年年尾入左幾百蚊而家變左幾千,本身都係諗住派膠玩下,準備sh比個孫

0.1唔知今次冇無機
驚連0.08都掂唔掂 上次0.07x已經人踩人

交易所全球嚟講binance最大最有信譽?

上次放果d 好多0.01以下入左貨既，升7，8倍走正常啦

諗緊0.053高j左 好唔好升番上0.053放左先 等佢跌小小再入番

d美國人開始訓醒

用usdt買， 點計返我賺左幾多hkd？

一年內好大機會過一蚊，只要elon間唔中提一提

當美金計

純粹係因為doge 好得意我先買日日都睇佢啲memes

應該話落袋7.75

其實USDT點用？

咪當錢用 唔係點用

比你binance出入金加平時買賣你個問題都幾奇怪

有無faq
日後係binance賣左之後可以點變cash？

Crypto嘅美金
直情當佢係美金就得啦
只不過換港紙同港紙買佢(即係轉數快)嗰陣個兌換價係賣方決定
唔係跟市場匯率

不過我唔明 有USDT 點解仲會有USDC同BUSD

唔同公司based

好似係照係個個c2c放番比人

USDT成交額最大？

買dogecoin 教學自己睇啦

有冇得好似股票咁 睇返我賺左幾多%?

我决定左6000蚊貨SH到10蚊 到時我就有100萬

而家5仙咋。。。

Same here

我最少擺1年 最簡單升到0.1蚊我都賺100%，更何況6000蚊無用錢搏100萬 why not

要有信念 bro

用crypto買好唔好? 新手費時又開個binance

中途炒下波幅仲好啦，等咁耐
爸爸得閒講兩句都升成倍啦，講完急跌又可以入返

玩crypto唔睇就是信念bro 外國好多人持有bitcoin唔記得左 幾年後醒番起變成百萬富翁

屌 咁多人話Elon比人heck account

操作當然會有啦 但長期持有更加輕鬆 我投資既都係無用錢 好過做定存啦

同上面個操作相反，過USDT去C2C Account，揀商家廣告，賣俾佢，等佢FPS Send錢俾你，你再放幣俾佢就得。

剛接觸加密貨幣除了Bitcoin與五花八門的Altcoins外，相信不少人都會聽過「穩定幣」（Stablecoins），這些幣的目標都是與美元（USD）等法幣（Fiat Currency）等掛勾，為加密貨幣市場中的投資者提供一個避風港，也成為了法幣進出與場外交易（OTC）的主要媒介，在不斷變化的加密貨幣市場中，穩定幣提供了相對的穩定性。

時至今日，市面上已有多款穩定幣，對剛接觸加密貨幣的投資者可能未必會了解各種穩定幣的分別與優劣，以下就會簡單介紹一下各種穩定幣和它們維持價格穩定的機制，希望這篇文章能幫助到各位讀者。

Tether（USDT）

最早與最多人使用的穩定幣，也是在所有交易所中有最多Trading Pairs的穩定幣。目前市值在眾多加密貨幣中排行第三，市場上有大約91億枚USDT流通。

為了確保一個Tether的價值總是與一美元的價值相同，對於每個發行的硬幣，Tether的銀行賬戶中必須有相應價值的資產擔保。

Tether公司的管理層與Bitfinex交易所的幾乎一模一樣，而USDT過去也多次爆出醜聞，被人質疑銀行裡沒有相應的資產、悄悄更改網站上的條款、被指操控Bitcoin價格等指控一直沒有止息，甚至一度鬧上美國紐約最高法院，而Tether法律總顧問Stuart Hoegner發出的宣誓書中提到，USDT只有72％的美元儲備，但由於USDT為穩定幣的元老，在市佔率高達近9成即使沒有透明的財務，但依然穩坐穩定幣的龍頭地位，完全來自於First-mover Advantage以及使用者長期以來的信任。

雖然Tether網站上有Transparency Page顯示他們目前的Balance Sheet，但常被外界質疑不透明，沒有第三方的Audit，有弄虛作假之嫌。

USD Coin（USDC）

USDC是由交易所巨頭Coinbase與Goldman Sachs旗下的Circle共同成立的合資企業CENTER聯盟所發行的美元穩定幣，而Circle是美國持有執照的金流服務商，由紐約州金融服務廳（NYDFS）監管， 有排名前五的會計師事務所Grant Thornton LLP定期審核他們的銀行帳戶，每個月公開帳戶資訊令用戶安心。

在Circle上進行了KYC的用戶可以透過Circle 的美國銀行帳號1:1以美元自由兌換USDC。

USDC 儲備金的透明與合規性令它比USDT更可靠，雖然它的市值比USDT小和在各大交易所上有著較少的Trading Pairs。USDC的市值在眾多加密貨幣中排行18，在市場總共有大約11億枚USDC流通。

Paxos Standard (PAX)

與USDC類似，由Paxos公司發行，也是透明與合規的穩定幣，也採取了同樣的監管措施保障PAX的價值，兌換機制也與USDC類似。Paxos公司也發行了與黃金價格掛勾的穩定幣PAXG。

PAX的市值在眾多加密貨幣中排行40，在市場總共有大約2億枚PAX流通。

TrueUSD（TUSD）

與USDC類似，由TrustToken公司發行，也是透明與合規的穩定幣，也採取了同樣的監管措施保障TUSD的價值，兌換機制也與USDC類似，TrustToken也發行了如TCAD、TAUD、THKD等以其他國家貨幣為基礎的穩定幣，但較少人採用。

TUSD的市值在眾多加密貨幣中排行62，在市場總共有大約1.3億枚TUSD流通。

DAI

DAI是去中心化的穩定幣，DAI是通過Maker 協議的超額擔保機制生成的，每一枚DAI的價值背後都有超額的ETH或者ERC-20代幣擔保，而這些抵押品（Collaterals）會被存放在智能合約（Smart Contracts）中。舉例來說，$100價值的ETH可以產生66枚DAI，而當ETH價格跌至某個水平時，你的「債務」可能會被清算，將智能合約上的ETH賣掉來確保沒有壞帳風險存在，DAI的價值也因此受到保障。

將DAI存入智能合約的用戶可以享受DAI Savings Rate所帶來的利息（在上一篇文章介紹的Argent錢包就有DAI Savings Rate的功能），而Maker（MKR）代幣持有人可以投票決定平台的主要決策和一些重要參數，如DAI Savings Rate的利率和Stability Fee的費用等。

原文：

x 7.75

辛苦你. 做推廣人真心唔易

To the moon

死美國仗人唔買不特止仲要沽

Doge 開始穩定 無咁多大上大落

又發功

0.06

上0.1 真係不是夢
個average 愈妹愈高

好

直頭可以搏一億返黎添

dogecoin

月供dogecoin

發生咩事
幾日冇睇
今日一開又爆咗上黎

星期六日冇美股玩

玩dogecoin

我doge

仲有無空間?

睇price action, volume, txn, 好似開始回落

買得唔多又可以長揸就算啦，不過未入我會等等先，呢一刻沖入去炒分分坐艇

利申無買DOGE, 想佢回落到0.03左右開始入，下次試0.1考慮放啲

elon上年年尾第一次話爆升果陣買左少少
幾百蚊變左幾千蚊,有冇可能變到幾萬蚊
慢慢等下先,可能10萬後發左達

好過買六合彩

我都排緊 0.03

幾百蚊都係買黎玩下,本身諗住買黎擺N年
世界首富都咁講野,博佢變BTC

今次佢地儲貨位太易睇，希望會由0.03回落到 under 0.02, 咁就可以5x

買左doge leverage 3x coin

用咩exchange買doge?
都係binance 買btc再轉doge?

Binance 買usdt

用binance買usdt做中轉係唔係冇需要整個usdt wallet?

我直接c2c買完佢會比你轉番現貨戶口唔洗特別整咩嫁

又黎

大家係咪多數用binance？仲有無其他推薦？

binance開戶要幾耐？係未好似牛牛/Sofi咁開戶入錢就trade得？升到啱價就binance 放咗去換返cash入bank咁？

入btc post睇!

有呢d post 睇路啦

複雜d,由其拎錢

有排上

我等左一個禮拜先得 等下啦

又核爆

0.08

0.06 fuck